有咩超正辣椒油一定要試

如題
好鐘意食譚仔皮蛋
有無類近個啲味
自己整唔整到？

老乾媽

老干媽

干里嗎

John cena 都話老乾媽

有間野成日係美食展/商場擺檔賣呢ｄ辣油比人自己撈皮旦/口水雞
但唔記得左叫乜名

桃屋香味辣油

冠益華記桂林辣椒醬

d油正到

好撚香

識食 食左1次返唔到轉頭

又香又辣

我幫襯過
有免費雞請你試食

呢隻陣麻油香超正，次次去日本都買幾樽番香港，想問下香港邊度有得買？

香港唔多覺有

759 有佢crossover柿之種

林昌記魚蛋個隻?
好撚鐘意落好多

文記

觀塘大孖，本地製作，好正

唔該

好辣？

759?

之前去石垣島旅行買過樽辣油
唔辣 香到仆街 超正

唔係好辣 但香

tabasco

英記